READ ME:
admin account:
admin@hotmail.com	admin1
gewone user (of zelf aanmaken)
user@hotmail.com	admin1



Mijn cookie app bevat enkele functionaliteiten. 
1. Inlog
Achterliggerd werkt dit met firebase. Er kunnen ook nieuwe accounts gemaakt worden. (enkel 

als normale user)
Uitloggen kan via het account icoontje rechtsboven.

2. bestelling plaatsen
De bestellingen worden onder de ingelogde user opgeslagen. De bestellingen pagina zal bij 

een normale user al zijn eigen bestellingen tonen die in de firestore database opgeslagen 

zijn.
Mocht je als admin ingelogd zijn, kan je alle gemaakte bestellingen zien.

3. Koekjes pagina
Dit is één van de eerste apppagina's die ik in android gemaakt hebt en was bedoeld om 

recyclerview onder de knie te krijgen. ik heb deze laten staan omdat het toch iets 

bijbracht aan de app.